有冇巴絲想經營小清新既cafe?

一齊研究吓

清新就清新，乜撚野小清新

有冇detail，有興趣

搞毒撚cafe 應該好生意

臭雞

你估韓國日本咩 香港搞呢d真係唔得

回我高登同名ACC?